有無人個ex係咁...

以前仲一齊個陣
我唔開心既時侯你唔會氹下我
我話過想要張生日卡唔洗禮物
你又真係乜都無送俾我 生日快樂都無句
話我多異性朋友 你自己咪又係係同我一齊之後仲會搵你之前鍾意過既女仔傾計
仲要小小野燥我底
唔知你係女人定我係女人

到我講完分手
你日日send msg黎
唔覆你你又會無啦啦出現係我身邊
仲話自己唔會好似之前咁
其實有無諗過我講得出分手係已經完全對你無感覺
感情哩啲野無得逼出黎
性格再好都有忍唔到既一日
放過我啦好嘛

有時唔識氹都唔知可以點

你估得女無安全感？做男人都好想有安全感
你講話唔要禮物咁即係買唔買都會俾你屌啦，好難做喎青

一模一樣 但飛咗10世

五年啦
我仍然經常回憶返 我同你一齊的四年時間
一有時間我都會去返 我地以前經常去的地方懷緬下
個種心痛的感覺 五年後的今日
仍然好強烈......
我好憎 當初未識珍惜你的我
最後 祝你新婚快樂
請你唔好忘記我

臭雞與mk

關我撚事？

我ex開post